12點喇終於！一人一句難聽過粗口嘅說話！

我先！！
打工仔成日都會聽到嘅：
我哋請緊人㗎喇！！！大家加油工作幫公司共渡難關！

你都係中國人

我哋有政府

生死簽係抽定架啫 真係緊急狀態先會掉你地去隔離病房

唔做醫護將來月入無八萬幫你唔到